[揀Major]Finance 定Marketing?

Finace 定Marketing 冇咁乞食？

有無諗過進修吓英文

Finace

Fiancé

留名睇人笑你讀BBA

marketing

Finance 啦，陣間你 marketing 搞錯公司名就唔好啦，例如將Chanel 寫咗做 Channel